特瘦臘腸真係好撚難食

同鹹嘅柴皮有乜分別?仲要貴d
半肥瘦才是皇道

食得多連自己都變埋條肥臘腸

吊 積下口德啦